{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000100488",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소노벨 비발디파크 E (펫동반가능)"
    },
    "text": "江原道に位置する清浄リゾートがあります。 このリゾートは自然環境とともに心まで癒される場所として知られています。 夏にはオーシャンワールド、冬にはスキーワールドで有名な大明リゾートのビバルディパークは多くの人が訪れる場所です。 家族連れのリラックスに最適で、ゴルフクラブからアミューズメント施設まで、さまざまな施設が揃っています。 特に、愛犬同伴リゾートとして知られており、愛犬と一緒に泊まるのに最適です。 宿泊施設は計68室の客室があり、韓国語で案内を受けることができます。 ペットと一緒に泊まる場合、ウェルカムキットとペットアメニティを提供し、ペットプレイグラウンドを無料でご利用いただけます。 ただし、リゾート内ではペット同伴では利用できず、ボーディングセンターを利用する必要があります。 ペットの大きさによって入室可能な基準があり、追加料金に応じて客室アメニティを提供します。 朝食はシェフキッチンで提供されますが、2023年5月1日から料金が引き上げられる予定です。 レビューによると、この宿は愛犬同伴の宿泊施設として国内最高級施設として口コミで広がっており、きれいで適切な施設で家族で楽しい思い出を作るのに良いということです。 宿は現在工事中なので、E棟以外は予約ができない状況です。 E棟は照明が暗いかもしれませんが、ルームのコンディションはいいそうです。 ただ、宿の周辺の景色や騒音はよくありませんが、地下には赤ちゃんの遊び場があるので家族旅行におすすめです。 フロントスタッフの親切度が低い事とE棟のベッドクッションが不足しており、布団がキャハハの匂いがする事をレビューで言及しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "このリゾートは江原道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このリゾートはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このリゾートは自然環境とともに心まで癒される場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "リゾート内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "リゾート内にはゴルフクラブからアミューズメント施設まで、さまざまな施設が揃っています。"
        },
        {
            "question": "このリゾートは愛犬同伴で泊まることができますか？",
            "answer": "はい、このリゾートは愛犬同伴で泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まる場合、どのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まる場合、ウェルカムキットとペットアメニティを提供し、ペットプレイグラウンドを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "リゾート内でペットを利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、リゾート内ではペット同伴では利用できず、ボーディングセンターを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はシェフキッチンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "2023年5月1日から料金が引き上げられる予定です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような評判ですか？",
            "answer": "この宿は愛犬同伴の宿泊施設として国内最高級施設として口コミで広がっています。"
        },
        {
            "question": "現在の宿の状況について教えてください。",
            "answer": "現在工事中で、E棟以外の予約ができません。"
        },
        {
            "question": "E棟の特徴は何ですか？",
            "answer": "E棟は照明が暗いかもしれませんが、ルームのコンディションは良いです。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺の景色や騒音はどうですか？",
            "answer": "宿の周辺の景色や騒音はあまり良くありませんが、地下には赤ちゃんの遊び場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューによると、どのような問題があると言及されていますか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、フロントスタッフの親切度が低く、E棟のベッドクッションが不足しており、布団がキャハハの匂いがすると言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 544
    }
}